今個月好淡無錢過年

究竟點樣先揾到工

巴打冇番工都咁早起身

就黎無得撈

咁即係仲撈緊啦 邊行?

我都諗住今個月唔撈但仲未有工開，諗住裸辭搵part time再讀書

已經裸辭左
放埋新年假就走

勁，我銀行一蚊都冇其實唔敢行動

勁條毛
無人工加無花紅無雙糧
唔走係到做咩

勁在你有勇氣，我諗住搵到先辭，但前前後後都send咗幾十份cv出去，得一間有offer但唔啱價

我岩岩辭左 又拎到雙糧

我公司無

勇咩氣呀
咪當休息下
1月咁少工,可能要搵到2月

其實我都係番左半年 (fg)